如果林鄭唔理北京反對，堅持下台

佢會有咩後果？

花時間唸下啲有可能發生嘅事啦
好得閒咩

已後抗爭現場唔准再唱肥媽

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

冇乜點

冇後果
影都冇

但機會仲大過 釋放所有義士

講起捐錢，你會捐去邊？